
                      Si esperas una película similar a Harry Potter, esta no es la tuya. Me gustó la película aunque considero que está un peldaño por debajo de la saga. A pesar de eso la película me gustó y la recomiendo. 

